知唔知Elkie+定仔會變咩人？

係警察

因為莊錠欣+定延=莊定賢(大衛喬丹)

借畀我用嚟cow女介唔介意

借俾你唔係問題 不過唔係個個get到...

get唔到個啲女都唔值得cow啦

好alpha..

新界北你同佢好熟？

你不如話定延個性侵犯老豆姓莊==

唔係姓余？

真係一啲都笑唔出

笑左

樓主比起牙笠更加低質

好低汁
拉

李斯

無iq用李斯解答唔到

Haha..

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

拉 沉啦 on9

牙莊forever

冇上熱門都入嚟拉
你仲戇鳩

娛樂台d post上熱門咪多撚得你ed on9囉

熱門準則

主題熱門列表並非手動生成，系統會自動根據各種數據計算主題的熱門分數，經排序後於熱門分類中顯示。
為防止有心人士故意影響熱門分數，我們並不會公開完整算式，但可透露部份因素：

• 單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間。
• 主題的發表時間：例如在「即時熱門」中，愈新發表的主題將會更容易獲得熱門分數。
• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。
• 主題的正負評分對主題的熱門分數無任何影響。
• 系統會限制各分台於同一頁中的出現數量，以免內容過於單一。

又要copy多次俾你班CC台戇鳩仔睇